是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

美食

餓死未

哈哈哈哈哈哈哈 好肚餓

食過覺得好乾，不了

good 西瓜

餵狗

食完冰鎮西瓜會肚痛，屙爛屎。